今次又會出現幾多個朱經緯

唔洗做食長糧
一係就重大表現升職